組隊跑步

gym房封撚咗 每日返工+食痾瞓 完全懶曬
想組隊一齊跑美孚公園
有冇師兄有興趣

我有幾聲咳 ok？